有冇巴絲覺得中菜真係好垃圾？

都唔使解釋啦hawa?

中西里菜

中村有菜

推

等睇世界大戰

打唔成 啲人block 晒我

日本菜

平胸 尋日套漫畫我搵唔到

最鐘意佢嗰首十戒

個人高質先會畀人扑

會唔會 係時候開新ac

你用咩app

追追 漫畫人

中菜先正喎 韓國菜就真係垃圾

嘜鳩野部隊鍋炸雞真係屌佢老母
中菜淨係潮州打冷/四川麻辣火鍋是鳩旦一個菜系都完勝其它國家任何菜式